\begin{exercice}%[Joyeux anniversaire]\par
Catherine fabrique des cartes d'anniversaire avec la technique du scrapbooking.

\begin{center}
 \includegraphics[width=5cm]{./2F2/images/carte_joyeux_anniversaire_catherine2.eps}
 % carte_joyeux_anniv_catherine.jpg: 2304x1716 pixel, 72dpi, 81.28x60.54 cm, bb=0 0 2304 1716
\end{center} 
Les perforatrices et les tampons-encreurs pour les papillons et le motif joyeux anniversaire ont coûté \ueuro{46,70}.
Pour chaque carte, Catherine dépense \ueuro{1,54} pour le papier cartonné, les rubans...
%\begin{enumerate}
 %\item 
 En supposant qu'elle les vende \ueuro{4} pièce, à partir de combien de cartes vendues Catherine dégagera-t-elle un bénéfice?
%\end{enumerate}

\end{exercice}